真係好後悔比錢入麥樂會

已經第2年係咁

唔係呢個月朝早買早餐送雪梨茶
就下個月買超值套餐又係送雪梨茶

麥當勞你玩夠未？

細汽水

一月先送完著餅

二月開始就係無限Loop

好耐以前會有細薯條

$45 我當買個一年既套餐。

我都當係咁諗 一月食佢幾個早餐拎幾塊薯餅算
今朝落去買 又出雪梨茶。。。

其實有咩so講黎聽下

成日送垃圾雪梨茶

所以今年冇續

前年join成日送薯條薯餅
上年送送下直頭冇埋
今年唔join

送雪梨茶仲要冇飲筒
要來把撚？

今年就係雪梨茶 細汽水 細橙汁

只係會送雪梨茶

一年得一個月有薯餅

真係好L ON9
上年已經無拎過出黎用
今年都係唔續

之前送細燈汁
餐都叫細燈汁
岩岩好

依家飲雪梨茶飲到糖尿病

每年都係得一月送薯餅引人入會

今年我發現卡前面個qr code可以share落點餐機用

Share黎用下

以前起碼會送下雪糕細薯條咁
屌你呢兩年成日送埋杯垃圾嘢飲

pm send比你又點話 張垃圾卡

師兄，請問點用，唔係好明，手機訂餐又用唔用得？

巴打，自膠